咁樣收集食券真係唔得

應該每個人自己帶備一啲，每次活動多啲出嚟，睇多啲，感受多啲，同現場有需要嘅多交流，人對人嘅幫助，如果唔係就失去咗個意思，之前講要溫水煮蛙方式為和理非同後援升溫，一定要佢哋多參與，有實質動作做，而唔係好似而家收集券咁，咁只係好似買贖罪劵咁，幫唔到個運動

【溫水抗爭】慢慢升溫

[支持圍爐] 成日話唔好圍爐，其實圍爐先啱

慢慢嚟啦

唔通你想班師奶兩個月內轉曬立場再上埋前線咩

唔上前線咪去後排交俾人囉
咁樣收集
即係想人代你拎出去
即係冇打算出去

真係希望啲人做事而唔係俾錢算，身體最誠實，身體動作先入腦，最好大家越做越多